扮工中

辛苦過做野

咩工

聽日又繼續扮工